其實點解要放棄高鐵行動同中聯辦行動？

明明呢兩次先係差佬同政府最高戒備，最觸動到神經既兩次行動
點解會放棄左繼續去呢兩條戰線，唔係高鐵同中聯辦繼續升級行動？

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

Push

光復香港
時代革命

中聯辦呢樣我覺得唔應該高調行事
黑警一擺水馬果個位就無得搞
低調行事，殺個措手不及就最好
你知架啦，柒婆為左一個國徽
可以用曬全港警力去守架麻

推